點解呢位7仔老細要咁

話說小弟7號
係旺角搵朋友既時候
比我目擊到失控
當我想影相既時候
咁岩呢間7仔老細山門
比我睇到佢係到屌啲黑衫同專搵啲
年紀比較細同身型比較弱小既
細路仔黎兇